屌拿媽 原來美心皇宮係美心集團

美心皇宮你將會失去一個忠實粉絲（我）
係你們自找的！
利申：平均一個月在美心皇宮消費2000-3000不等

樓主on9 屌都費事

屌拿媽 原來林鄭月娥原本姓鄭

Starbucks你將會失去一個忠實粉絲（我）
係你們自找的！
利申：平均一個月在Starbucks消費2000m-3000m不等

屌拿媽 美心皇宮唔係美心集團 唔通係皇宮集團

劉德華板鴨店

屌拿媽 原來樓主智商係零

樓主多d留意罷買群組啦 跟貼 d 唔好比自己用錯血汗錢呀

唉屌 原機柒婆唔止柒仲係閪婆黎

你不如話 原來富臨皇宮係富臨集團